有冇人更新咗iOS 11？

留名
a new file app?

咁快有 ？

之前加咗Developer個profile今朝就見到有得update

已經上左IOS 11

Beta定正式版

Bug Bug 全部都係bug

上完，都係降返10.3.3
利申iPhone 7